有冇人覺得蘇民峰把聲好似林保全

頭先睇地盤減少塵埃個廣告， 聽到蘇民峰把聲，我覺得佢好似林保全，有冇巴打都覺得。

搵佢做叮噹有冇得諗………而家個叮噹都係聽唔慣